新しい現場での利用ツール申請
==============================

TortoiseHg編
-------------
私「利用希望ツールの件ですがリスト作成しましたのでご確認お願い致します」


:バージョン管理ツール: TortoiseHg
:ファイラ: あふｗ
:エディタ: Vim
:ランチャ兼スクリプトエンジン: AutoHotKey
:プログラミング言語処理系: Python
:シェル: nyaos
:ターミナルエミュレータ: ckw
:UNIXライク環境: Cygwin
:ターミナルエミュレータ: ck

    リーダー「ふむ、 **バージョン管理ツール** は要らないでしょう。 *ファイル名に日付* とか付けて保存$

被害にあったツール
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
* TortoiseHg
* 他、バージョン管理という概念

Python編
---------
リーダー「 **Python** って何に使うの？」

私「色々と便利な拡張を入れたり手軽にスクリプトを書いたりですね、」

リーダー「うーん、そんなに色々と作成してくれなくても大丈夫だから」

被害にあったツール
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
1. Mercurial
2. Sphinx
3. fabricその他
4. 他、自動化という概念

Vim編
------
リーダー「なになにヴィ...？」

私「 **ビム** です」

リーダー「もう少し *メジャーなツール* は無いの？」

私「 **Vim** は全世界的に使われているエディタで、秀丸の数倍、いや数千倍のユーザ数を誇りLinuxディスト$

リーダー「 *サクラエディタ* じゃダメかな」

私「はい、喜んで！」

Vimはサクラエディタ以下の知名度！

被害にあったツール
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
* Vim

あふｗ編
---------
リーダー「ファイラって何？」

私「エクスプローラのようにファイルを効率よく操作する為のツールです」

リーダー「なるほど。しかし名前が怪しげだねぇ『あふw』って」

私「確かに名前は変ですが10年以上利用しており信頼性も高いツールです」

リーダー「でもねぇ、あふwって。あふwwww」

被害にあったツール
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
* あふｗ

Cygwin編
---------
私(号泣しながら)「こ、これではあまりにも非効率すぎます。せめてCygwinだけでも！」

リーダー「ああCygwinとWinmergeは前例があるからいいよ」

私(狂喜)「よっしゃー！Python,Mercurial,Sphinx,Vimゲット！！！」

ゲットしたツール
~~~~~~~~~~~~~~~~~~
A. Python
B. Mercurial
C. Sphinx
D. Vim
E. その他なんでも
F. 番外編でCygwinのVimのパス ``/Applications/Numbers.app`` *vim-nox* が実体らしい
